見到狗，要冷靜判斷跑唔跑，唔一定要跑

唔好意思借一借位
經過今日！天水圍弱點已經發現！入嚟推！！！

啱，唔好自亂陣腳

成功嘅black bloc係要夠人多，人少就要轉

嫌我長氣我都要講多三次

記住
狗係見人跑就即刻追嘅生物

記住
狗係見人跑就即刻追嘅生物

記住
狗係見人跑就即刻追嘅生物

Push

手足可幫我推下嗎p牌推唔到
唔希望再見到類似嘅事發生

係

最好就去鴨記買定個望遠鏡仔
好平 100蚊左右
自己做哨自己走啦
望到都一 ，兩百米左右就夠架啦

當你望清一兩百米外知哂咩環境 個人就唔會亂啦
成日都撞到d見遠方有藍燈閃緊就嗌定有狗既手足
之後其他人俾佢影響到就會亂
用望遠鏡一睇 一架白車黎既

狗係見人跑就即刻追嘅生物
exactly

推
By the way
現場會大嗌通知人嘅哨兵
記得講清楚幾架同埋係咩車

同埋大約距離(50米/100米/200米？)
同大約行動(列陣/落地/有行動/急步推進？)

懇請大家花五分鐘睇一睇

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

佢哋同狗嘅特性係一L樣，

你越驚越走，佢越會咬你

就過48個鐘，希望推到被捕手足見到

希望嗰位手足見到呢個post，報個平安